要買嘢食就買能量啫喱

前線冒住秒秒鐘有TG 同比狗推嘅風險根本冇時間食嘢

仲要除底個豬嘴食嘢係冇可能嘅事

能量啫喱易食仲可以sip入個嘴到飲

所以都係買返能量啫喱，唔好買飯團m記

再唔係買啲消耗性嘅filter 如3311K 60xx 同P100更加有用

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

但放學返屋企都要食野架

放學 你請佢地食放題自助餐都得啦